[模型jj，有圖]高達滲線白色件一定要用灰色?

新手冇乜美學概念
咁呢隻即係錯哂?

但係我又覺得啲色好實好型喎
自己試過有隻用灰色但就係覺得太淺唔突出唔靚仔
我係咪錯哂概念

好柒，好玩具，好污糟

呢隻會好好多?

自己鐘意咪得囉..

只係想知白配灰
紅黃配啡
藍配黑係唔係定律
係唔係如果用錯，大部份人都覺得柒

做番個陰影, 咁你平身係白色, D影唔係實色,咪用灰.

紅黃咪用啡去配

因為模形比例細, 所以要靠陰形去將佢有番1:1時既立體感

咁所以白色用黑線就太過唔自然，隻Gundam會睇落 cheap左?